想搵返段片係三五成群再配音講老土潮語

好似係呀雞係咁講d老土野
應該係早幾日睇

搵到了，captv既 你有冇老土眼鏡

Link 呢

Captv Facebook page
唔知點解youtube冇